連登墮落了?? 只可以按負評陳彥林的 Post??

有無人可以解釋點解會咁???????

因為閣下本身已經負皮左

唔...., 奇怪，因為我開頭望去係未按任何評論。

俾咩反應你好